大角咀詩歌舞街有痴線佬！

荔枝角道嗰邊
咩事

果頭不嬲多痴線佬架啦

唔怪得之條街地下咁多屎

如果我隊部電話出去影
就變爆mon po

乜撚都無就咪撚開post啦

想問邊度換moon就一次過講啦